求教路 呢隻N95有冇用？

人在外地見到有呢隻買，但小弟不才對N95冇咩研究 (利申 用開外科口罩)，唔知係咪工業用淨係防到塵，求專家教路

未過期就得

自推

真係咩？如果佢係工業用係咪防唔到病毒個d？

有冇FDA 認證?

防唔到飛沬 空氣過濾一樣係N95級數

想問下N95係咪可以用48小時？

盒上面好似冇寫

買唔買好